【禁令「時神到」】華為無Plan B！內媒：或「降呢」製配件頂檔 經銷商：售手機要搭豬頭骨

時辰

時辰都唔識寫?
定佢想食咩字我理解唔到?

上年吹到乜撚野備軚計劃

邊個屌蘋果邊個就係鬼

蘋果同大紀元差唔多

唔識寫打個時字都會suggest後面有咩啦
唔明點解時神

時神到 可能係扮英文個音 Sanction

鴻蒙呢？ 中國芯呢？

買iPhone送華為

Sanctioned

仲有leica鏡頭呀，幾撚勁呀

大佬同一個音嚟語㗎喎

整下case整下mon 貼 過日晨算鳩數把喇

呢啲垃圾送都唔要呀

時”神”到！ 耶穌都救你唔到呀

（可能係咁）

去先達幫人痴MON貼算

時神掌管時間
同財神一樣地位

財神到 時神到 好走快兩步

神有好多種, 掌管時間嘅稱為 時神 !

財神到

你可以唔睇架

吹果時又神又鬼，但到爆果日，就冇人記得。

本身睇唔明
蘋果讀心師

1Q題